截至2018年12月領隊英超勝率排行榜

沙利 75%
艾馬利 71.4%
哥迪奧拿 70.6%
摩連奴 59.3%
普捷天奴 55.2%
高普 53.7%

已故領隊：
干地 65%
摩蛇 59%
雲加 57.3%

尊重啦

利迷都幾屈機 高daddy用咗幾億 勝率仲衰能過肥普 仲成日笑鳩我地暴聯

又撩事鬥非

故你老母

摩蛇同摩連奴有咩分別

堅決反利

摩蛇係車路土時期

又陰d陰d串鳩某隊

串鳩你地死轟犬連干地都炒

愛SIR > 雲爺爺

75>65

你食能左屎?

勝率嚟講係駁唔到，不過撐雲加係睇佢人格魅力

爺爺無功都有勞啦, 尊重D

起球場呢下起碼幫佢加30

沙利前二都冇

哥狗太勁

干地屌打佢

高daddy今年不敗奪英超，返黎bin鳩你

沙狗幾時躝

已故領隊

廢蛇呢

65%

摩蛇同摩連奴係咪兩個人？